kpop最可愛側顏 IU

頭香

好撚樣衰

高貴IU先正

可愛不了

高貴側

朝朝一訓醒就見到佢嘅側顏

側顏IU真心無得輸...

日日瞓醒都望到佢呢個靚樣

成日覺得iu雖然冇話有個啲典型高鼻尖臉標準靚女樣，但真係覺得好吸引覺得好可愛好靚，女仔都鐘意

淡妝靚=真靚

是